忽發其想 如果同佳真係畀人逼去台灣嘅話 其實可以隊冧埋管牧師先去

到時等睇香港同台灣爭住要人

樓主犯罪天才

為咗尊重港府 台方決定俾陳同佳繼續住安全屋

係上帝旨意
陳同佳：聽唔聽到上帝呼喚？我送你去見上帝

係喎